有咩超能力正得過瞬間移動

可以訓到夠鍾先番工 又唔怕塞車 又慳好多車錢

可以變錢嘅超能力，工都唔洗返

隨意放大縮細變形
包括時間空間距離

你都on99有咁既超能力仲返工
d人排住隊黎搵你比錢你啦

加小小限制會好討論d
一星期只可用一次果d/一生上限
如果唔係心想事成係最屈機

隨意門

其實唔需要超能力
記性好+計數叻已經屈咗機

意念控制

可以控制任何人做任何事

24小時只准2次 番工放工 距離方圓一百公里

時間停止，不解釋

Agger，真。速遞，順豐都要收皮

做foodpanda

每次只可以控制一個人 控制期間你自己會失去意識

咁都仲要返工 樓主思維好好

每24小時只可以停一分鐘 可以儲起

有超能力仲要諗返工

森美移動

Time travel
今日做唔晒既野可以帶返去朝早做

有冇咁鍾意返工呀香港人

咁一個月都可以爽半個鐘

但係所有做過嘅嘢 都會變返做朝早冇做過嘅狀態 每月限一次 最多12小時

第一日上連登？
超能力post一定用黎返工

11月忍完 12月爆

返工

可能未老先衰嘅人係有時間停止能力嘅變種人

每次用時間停止係其他人停止，得佢自己繼續，久而久之越黎越老

咁不如時間停止，直接攞錢啦仲做乜鬼

較唔好轉移嘅地方
直接移去石牆入邊死咗

係 因為只得你自己嘅時間係流動

其實冇問題，爽左幾多冇人知

時間停止期間 只有你自己可以自由活動 換言之 你連除人哋嘅衫都做唔到 仲點樣攞鎖住嘅錢

隱身

會好似遊戲咁 卡地形自動逼出去最近地方

人既思維好散亂
分分鐘有個moment你見到新聞講走私象牙
你可能聯想到條大笨象生係個頭到
之後心想事成

丫屌你老母呀...
真係變撚左人地個老母出黎 0秒插入

有30cm 長

你又未試過，點知唔得
有套漫畫叫 停止時間的勇者，完美展示咩叫時間停止

每24小時限一次 隱身只限於人哋睇你唔到 但係都掂到你 而且每次維持時間係隨機嘅
1分鐘-6小時 你唔會知幾時完 而且要全裸先有用 衫 眼鏡 嗰啲原本唔屬於你身體嘅都會現形

瞬間移動好似正啲，可以不停去旅行，不停體驗新野

好撚幽默

有迅間轉移都打算用黎慳工車費應該係香港人特色

呢個係我加畀你哋嘅限制

分子分裂

有瞬間移動會無錢？

都話有限制

睇靚女個波同閪
去名鋪攞錢

入來就係想睇呢個回覆

入黎就係想講呢個
有呢種能力已經唔追求錢
只係為生理

每月最多一萬美金

harvest

乜撚都要

The Flash

時間停止

可以變錢 然後日日坐的士返工 唔洗逼巴士 正

樓主黎字頭

屌你啦
最多未來既我坐係隔離一齊做
一定要帶埋啲job返去朝早做埋土戈

你都唔係香港人嚟嘅 香港人除咗返工之外仲係返工

Jumper

正 唔洗怕遲到 可以日日都準時返工

咁黎生生存仲有咩意義
都係瞬間移動好 堵路停車都唔怕返唔到工

樓主奴性好重

心想事成

真係無撚得救，上帝賜你超能力你仲諗點樣番工

女人一嗌救命 隱形者會心臟麻痹死亡

既然你問我唯有答

預知未來3日內既事

識玩一定係記憶刪改能力
只要唔係遇到秒殺
根本無敵
試諗下將敵人變做自己工具,甚至係奴隸

mind control la 梗係

瞬移可以做速遞賺錢

有咩分別

買六合彩

人生無挑戰 好快自殺

可以變錢 然後日日坐巴士返工 唔洗行路 正

可以睇到幾個鐘後既股市

Set 定價自動操作輕鬆賺錢

每24小時一次 心想事成只限於變出死物 而且你要諗得好細緻 完全根據你諗嘅變出嚟
例如你要變港紙咁 你要連佢啲編號 防偽碼 數字 形狀 都要諗埋
體積唔超過10立方公尺
質量唔重於1000kg

可以瞬間移動，就梗係去受制裁官員同啲貪官屋企，直接攞現金啦…

戴返頭盔先，純粹幻想咋，我唔識瞬間轉移㗎…

都抵啦，用其他人隻手幫你做野，自己唔洗有麻煩

樓主有超能力都掛住返工

任何時候都可以轉移去所有時間線任何一個位但唔會改變自身既存在, 改變既歷史只係影響分枝時間線。

咩都體驗得

讀心術 知老闆對自己有乜要求 事事順佢意就升職升得快啲

瞬間移動真係最屈

可以屌柒自己個靚仔男上司

time travel 瞬間移動進化版
讀心/控制別人

移動去林鄭屋企
再拎走晒啲現金

有變錢嘅能力，我就可以買㗎跑車，早啲返公司

黎生.jpg

真心膠

其實依個超能力附帶回到過去能力

黑子會勁過炮姐？

其實絕對領域而經無敵，防彈防火防水防病毒感染

奴性重到

一個力加收你皮

無限制次數 但係每次預知 都係隨機地方 隨機時間 唔會明確話畀你知係咩地方 可能係北極有舊冰裂開咗 有可能係樹葉上面有兩隻蜻蜓喺度卜嘢

個人移動, 其餘所有衫褲鞋襪同隨身物品會留在原地

香港人有超能力都仲要返工咁慘
就好似DC superman要返office做打工仔一樣

知道太多人性的醜惡，你會depression

屌到佢日日癩屎

想訓到夠鐘先返工緊係用控制時間既超能力啦

咁我加俾你既限制係瞬間移動
只可以飛三個黨鐵站
一日俾你用兩次

去銀行直接攞

直接買左間公司，自己入去掃地洗廁所啦緊係

每星期限一次 一定要隻手接觸到對方頭頂先用到 只可以刪改對方最近5分鐘嘅記憶

save load

如果個能力自己控制唔到咁冇咩能力會好

on9，啲人俾錢我用超能力幫佢做野，咪又係返工

讀心術一定屌打
當你知道每個人嘅想法同計劃係乜你做啲咩都可以早著先機

你真係唔識架喎
唔返工 人生仲有哂意義

瞬間移動，幫啲毒販走一轉！你都賺到笑啦，又唔會比人捉到坐監

香港人唔返工生存嚟做咩
香港人生存就係為咗幫老闆打工呀，所以所有超能力應該係要為返工去設計

咁你瞬間移動又唔限制自己

有超能力 仲諗返工

就係隨思想轉移人事物

如果單係瞬移，你去到公司會裸體

我想要唔識老嘅超能力 睇金鋼狼係回復力強勁難死點都好 一老就變弱 唔想變弱 死我反而覺得無乜所講 我唔係追求永生 係想不老only

未限咗囉 自己睇文

Reload 上一次個 save point 你會try and error 到放棄

好似jumper 咁偷金庫
定無限food panda

黎先生

副作用係你唔會發現自己身體有任何毛病 即係你流血唔會知道 發燒唔會知道 任何有病痛都唔會知道 可能會無啦啦就病死咗 唔識去睇醫生

有少少負面情緒都仆街
例如無啦啦想死

如果我可以瞬移，肚入面啲屎會唔會停留喺原地？

做一次都夠你坐係Office成年啦最少

有teleport偷有錢佬啲錢未算

正想講，樓主d思想真係好低賤

on9 人生唔返工仲有咩意義

咁要個系統set到你= 你個軀體包住既部分及衣服

但缺點係人地放隻手入黎（如醫生睇脷、牙醫），佢都計埋入包住既部分

佢會斷左隻手

立即轉工送外賣 送快遞
諗起都正

比呢個我夠用

念力

咁就唔要都罷啦

可以參考返heroes

透明人間

可以變錢 然後買起巴士公司坐巴士當返工 唔洗行路 正

時間停止
可以正常工作時間內瘋狂OT

控制有瞬移嘅幫你做野

每分鐘限一次 方圓五米距離 質量5kg內

𣊬間移動但唔包括衫同褲

就係一個可以做到所有想像到同形容嘅效果嘅超能力
例如行行下街, 全條街啲人都變晒靚女走埋嚟求你畀佢哋含

最正緊係心想事成

真, 用人哋嘅身體去打劫

我屋企移動去公司換衫

咁好似畫個portal出嚟再行入去會安全啲

你話事?

魯魯修既命令
帶土既神威

控制時間嘅能力咪得囉
包括回到過去, 未來, 定時間靜止都做到

係

無限時間停止

梗係隱形啦，唔使匿埋喺廁所屙屎先蛇到王！

讀心術 媾女用

所有超能力都有限制先可以比較

旅行無錢點買嘢呀，有瞬間移動咪又係要返工

要自我再生復原的超能力
任何時間都可以返工唔受身體狀態影響

你諗吓邊個有超能力係唔使返工嘅？蜘蛛俠要返工，神奇女俠要返工，超人要返工， Iron Man自己開公司都要返工，搵食啊大佬！

dr. stone 千空

只可以問是否 24小時一次 好似jojo咁

你都on9 人哋返工就係目的

我淨係睇風景都好開心，唔使買野

工奴

你依隻係控制唔到自己的超能力
講緊心想事成係，你準備好再可能講句野就會執行
我覺得心想事成改一改係會自然發生，但時間係唔定時
如果我想要一百萬，你要平時去參加抽獎/買六合彩幾期就會中
想天滅中共，就會由歷史慢慢進程去滅族咁

心理操控

隱形能力好危險 由其係城市環境
除非可以連身上的衣物也一齊隱形

Sor

預知未來

睇穿骰盅夠喇

你睇番上面 要嗰個人已經放棄咗

可以變巴士 然後比巴士你地坐返工 正

透視 一日一次 每次1分鐘 只可以透一層 啫係一件衫

變嘢出嚟嘅能力
時間控制
心靈操縱

讀完之後，佢心諗毒撚死撚開啦

好似jumper 咁已經屈晒機

瞓教發夢唔小心用咗能力飛咗落街 死

閃電俠都要返工

變黃金開金鋪瘋狂返工

睇番心想事成 變野你要完全理解同唸番出黎 如果唔係 只會得個殼

有瞬間移動仲返工？

黨鐵以外一律唔比用，仲要係車廂內先用得

有瞬間移動就梗係去做foodpanda啦

你只會得到黃金外型 驗出嚟唔會係純金 除非你連佢入面個構造都諗到出嚟

每日中一舖一賠三十點數仲唔夠皮？你想打爆九哥個莊咩

可以似個老細諗乜嘢唔會俾人炒

其實有咁既能力，你唔夠錢洗時入金庫，洗乜返工？

想要瞬間治癒其他人嘅能力，啲同事請sl請得好密，希望佢哋可以即刻好返，身體健康啲

超能力唔用黎返工不如唔要。對工作冇幫助嘅超能力等於垃圾

你每日中 我估你會比人收皮先

好鍾意返工系列

時間停頓就係最好嘅，可以無限開OT又唔使計鐘！幫公司慳好多錢！

又係星期一

一個月一次 只限傷 唔可以醫病 幾重傷都得
但要5分鐘內

呢啲就要自己拿捏喇

子華話齋，出貓切忌太高分

如果現實禁做check唔check到架呢，金庫唔見錢有無得對number

快到癲

浮遊炮賓周

一放出黎，同一時間屌幾十條女

仲要神不知鬼不覺

有超能力仲諗住返工

應該要加啲限制
瞬間移動要有識既人係目的地先可以去得到

咁樣貼地啲

因為班超級英雄弱智
識做一定做超級罪犯

其實係男仔都會FF過自己有超能力
我個時個setting都覺得瞬移係好正
但睇咁多英雄片 發覺玩時間先係屈機
所以我對限制既setting係咁

瞬移呢啲 唔係閃太遠
視野之內 連閃無問題
好似跑步咁 喘下氣
但停止時間呢啲 咁大規模
物換星移 就起碼要訓返2日先合理

金庫入面絕對有閉路電視啦

好多我都加咗限制

洗腦or催眠得唔得，有完全服從同潛意識服從兩種。

捉到又點？

wfh洗撚搭車

電擊能力

每次限定對象一人,冷卻時間1年
用眼神接觸就可以進行刪改
刪改內容任意時限,由出生至今,甚至可以改變其性格行為
屈機

停止咗，周圍都係錢啦
去銀行又得
入去印鈔中心又得

香港人

時間停止同隱身

我要時間停頓就夠

能夠創造任何超能力嘅超能力

唔洗訓教既超能力

如果我有逆轉的超能力

控制有錢佬過數去個海外shell account
解除控制》轉錢走〉出國〉退休

識瞬移仲返咩工
包到冚拎完錢就走啦

有瞬間移動仲返工真係on9
去銀行金庫偷金啦弱智

停止時間

活化:永生, 有錢佬俾錢你延長壽命

戇鳩 唔返工你有乜撚嘢用

我想要讀心術

Speedforce

當然係透明人啦

有超能力第一時間都仲要諗住翻工
香港人正係奴性重到

可以做速遞員
全球性foodpanda

樓主真係好鍾意返工

記性好+計數叻咪就係超能力囉....

透明人間正d
時間停止，你只係對住件死物

你個原因竟然係為番工 果然華人就係奴性重 即刻幾有能力都好 都係諗住做奴隸 咁既心態俾咩能力你都無用

呢排興尼采 佢其中一個反基督既論述就係呢d自欺欺人宗教 教育、傳承及歌頌 懦弱、順服等於美德 其實只係無能力反抗 即使有一日有能力反抗都會道德譴責自己

神威

Charlotte

事情發展會對你有利嘅能力
算係被動能力
例如雖然被人炒但搵到筍工，例如因為黨安法要使好多錢同埋要學多個語言但去到第二個國家比自己更大發展空間，例如中左武肺但免疫左etc

能力就係限制囉，能力導致非自願因大失細，同埋會活得好辛苦，同埋自己唔會覺有能力

其實瞬移好似某程度都係時空穿梭？

好撚多真心膠

有超能力仲掛住返工
真係黎生本尊？

JUMPER

如果有超能力
我希望係創造一個尊崇理性同邏輯既世界
所有人會自發討論哲學同鄙視反智事物

有超能力都諗用嚟返工

人地黎生

你識𣊬間移動 都係唔洗返工 要幾多錢都有

可以搬上緊樓梯嘅人落樓梯

mind control

錢唔係萬能， 尤其係打仗， 反而瞬移嘅能力可以保命， 一樣可以幫你搵錢

咁又唔介意，反正都係自己用jor d時間。最慘係可能代價係你要用自己既時間去補番其他人停jor既時間，可能你停jor好細既空間既事物，但入面所有物體時間停止既時間都要計係你身上

純FF

好多新會然
以前明明月經post

捉到先算 逃犯天堂

瞬間移動返到公司

分身術 可以同分身輪流番工

屌 我都係咁話 有超能力一定要同時返幾份工

透明人間其實好廢，好容易比野撞死

有超能力仲返工.................

時停重好，可以偷錢可以時停搞女

時間停止可以無限ot

好多真心膠 見到瞬間移動返工 好似發現新大陸咁

斉木楠雄

想要預知未來多啲

有瞬間移動為左返工
屌你真係狗來

有超能力都諗返工，果然 貧窮限制想像

返工個爛gag真係煩到on9

透明暖間移動

有瞬間移動能力都仲係俾黎生思想束縛

魯魯修既code geass

同你有一模一樣既想法

梗係時間停頓啦On9

停止時間返公司做哂d野, 比個驚喜上司 hehe

仲返工? 即時攞把老牛瞬移收雜種皮
再瞬移去台灣溝下台妹先

時間系能力永遠最屈
詳見jojo

咁浪費

儲起好煩，要自己計住用左幾多。
突然用哂quota就

我覺得係捉唔到囉，係香港金庫拎完錢下一秒就已經係美國啦

咪係 俾你捉到 轉頭咪一下閃走
你估捉住隻手就走唔到咩

做路飛

改變現實
真正無敵能力

唔使Time travel你都可以留聽朝做

唔好掛住返工啦
淨係講溝女都贏晒啦

罪惡皇冠

點解仲會諗返工黎生

制造咗新世界線嘅自己

未來自己 vs 現時自己

死！

用超能力返工

無限召喚阿拉丁

時光倒流

禮賓府呢？有人話自己擺咗好多現金係果到

男主

隱身第一
可以為所欲為

咁我咪唔可以一日做哂啲job囉

賞善罰惡嘅能力

香港人真係好撚鍾意返工

有瞬間移動仲番寫字樓工？轉做速遞啦

好多新會然

之前有套戲
好似叫JUMP 定乜
講有班人識瞬移

跟住俾人追殺

有呢個能力正常都係諗可以即刻去旅行啦 仲返工，俾我就即刻去日本食返個拉麵先

瞬間移動仲可以攞嚟偷嘢 入去間舖頭拎完啲嘢就可以瞬間移動

夠啦 拎曬去月供美股

控制女女

偷完錢𣊬間走

夠曬啦
咁樣計返 一日都可以屌到十條女

控制時間啦 ching
控制到時間已經係神
超越時間限制

瞬間移動個能力係 只能夠移動自己 自己身體以外嘅嘢都移動唔到 而且一日限兩次 限方圓一百公里 即係你入金庫都攞唔走啲錢

又返工有個超能力令你唔返工都有錢唔好？

時間停止
此post已完

地球不斷高速移動中，好難搵到個絕對位置，錯少少都會死人

瞬間移動四個字好難講咩屌你

有𣊬移，一定去做熊貓or 袋鼠，一定發發

回到過去

全知，全部知識都有，全部嘢都預測到

透明化

係心想事成呀

五秒経過

心想事成咪屈晒囉

我識放大縮小變形

唔怕坐牢
隨時走人都得

隱形

會消耗卡路里嘅瞬間移動

選我正解

冇試過塞車咁返工又點稱得上係返工呢
計我話就應該自動M記加大能力

咁多真心

識唔識㗎你
自動變錢梗係幫公司變錢
公司賺到錢你自然會加人工

你講緊你69？

首先你要諗定你嘅能力要講某句野先發動到
一講仆街你就真係仆街

只限物質 唔可以事情

都係叮噹最屈機

變多d錢買層樓喺公司隔離
可以隨時返工

DC個超人都要番工啦

矢量控制

心想事成好大鑊
有時諗吓on9嘢可能搞到地球毀滅

得停止 冇得開返

咁點解諗銀紙唔洗諗埋入面個構造？

時間停止先爽

因為你錢外型就呃到人 你黃金人地一定驗

自動番工能力
坐office到有自然力量幫你番工

舜移可以入到銀行金庫，變錢去旅行都係要搭交通功具

送個人格比你專番工用

其實我不必 異能大到可扭曲真相改春秋

其實唔係唔得，就好似去左城市荒島咁

通常能力加能力先會加乘個功能，單瞬間移動無乜大作用

緊係時間停止啦

諗下點樣有條件地發動咪得 任你點諗都得啦

有 ，可以憑想像創造超能力嘅超能力

有本死亡筆記夠架啦

瞬間移動當然用黎屌女
每日都揀一個國家老姦d女
到時全世界都留精

返工近就話姐遠既話無車用，行到仆街

瞬間移動+不死之身

轉行做速遞，實發過豬頭

最強超能力:心想事成

呢啲係黑錢點洗白

有咗呢樣野唔使好似黎狗咁噏鍵野俾人binc

佢冇錯啊 佢只係睇錢睇得好重

可以直接轉工做foodpanda
全港啲單一個接晒

無限體力，唔使訓覺
24小時不停返工

好似about time 咁回到過去瘋狂同條女扑野

08年咪已經有套戲講呢個超能力
屈撚到一個點
基本上係無解
係男主佢地本身唔識玩先會出現敵人
識玩既話根本唔會有普通人可以捉到

不如控制緊人時, 自己不受控制.
例如控制緊人時, 自己個身體走左落街係馬路度跳舞.
控制完人, 自己俾人捉左去青山

蒙面 無指紋 點捉

來去無蹤最難跟

預支生命 你會24小時都咁精神咁好體力唔會攰 但會扣壽命 每24小時扣8個鐘

證明自己

有超能力仲打算翻工? 日日去唔同地方旅行仲好

淨係可以停 9 秒

估唔到你係神射手黎

但我真係純覺得唔返工無野做班人
係咪我有問題仲揀咗審計行業

去旅行都要食,買,玩...都要錢

唔洗返工最正
唔洗驚番工遲到，唔洗怕番工塞車，而且留屋企唔洗車錢

psychic

做代購
閃去外國買野閃返返黎交收

Jumper 無敵
仲諗返工? 樓主係咪姓黎?

諗起有本同人漫畫
時間停止嗰陣自己雖然唔會老，但每用一次能力，停止時間嘅下限就愈長
去到尾好似一停就要等幾百年時間先會再流動

變錢會比人查到

某程度上實現左永生

係，可以做到深夜先走，唔怕冇尾班車

想ot幾耐都得

心想事成可以好恐怖，例如你搭緊lift 落樓想快d 到地下

結界師

有超能力都仲要諗番工

你係黎生？

無聊講句悶到死，即刻死咗

變錢都係黑錢啦戇鳩
你變撚到啱no咩

無限體力
不斷ot

Q:點解你想有超能力
樓主:方便返工

變錢好D,可以不停體驗新女

乜
有冇讀過相對論
未必㗎喎

不死身 永保青春健康

放套衫喺公司到換

冇有錯啦

我只係想要一個超能力係做任何野都比人腦補到係神操作

同時間只可以一個人 每發動腦補一次 你體重會多10克

矢量控制 磁通量控制 質量控制 心理操控

心想事成
最屈機能力

停得幾秒，你冇咁嘅體質連壓路車都食唔倒

咪又係用黎翻工
比你可以啪手指毀滅世界都冇用啦

體重

心想事成，萬事如意先最屈

多重影分身，可以返幾份工

我發現要有副作用先平衡 唔可以就咁限制次數

香港人都on9 有超能力都係為左番工

無時限 但你分幾多人 壽命就除幾多份 提早解除可以攞返淨低嘅

香港人奴性會唔會太重。。

時間停頓

為左分多D人番工
縮短自己壽命

控制靚女強姦自己

未來嘅你坐埋一齊，幫今日嘅你做
咁今日嘅你，當時間去到未來時，咪又係要返返去以前（今日）去做
咁係一個time span（今日+未來）入面，你都係做兩次，都係自己做，冇用少左時間。

開始有bug

隱身術

再控制一個人將現金拎出黎搵個無人空地埋底，再自己過去拎

秒

防水透唔透氣先
唔透就大撚鑊
變蒸焗爐

時間停止，咁太陽光是否停止前進，天上的飛機是否固定在空中，原子是否停止振動，重力波是否停止推進

如果是，咁等於入咗黑暗冰極地獄

可以感受下畀人屌嘅滋味

由你時光倒流個刻開始 已經進入平行世界

識瞬移重洗返工？

ZA WARUDO!

隱形
利申:一出世就識

變身做其他人
可以變做黎生返埋佢果份

心想事成/念力/控制人思想

控制老闆俾少啲野我做 就唔洗ot

假設9-6返工未做哂啲嘢
6點收工既我返去9點繼續做
咁做完嘢6點收工就會見到過去既自己返去做嘢
咁未來既我就一日返兩日工
老細知我做得野就會俾多啲野我做
好快我就可以一日返七日工
一個頂哂成間公司既人手

天氣 白天 黑夜 溫度 都係你停個一刻唔會再變

唔返工邊有錢

可以買起間公司叫個HR請我

你要講科學好難討論落去，因為冇人試過
睇下果套漫畫 時間停止的勇者頂住先，FF作品唔好同我講唔科學、有bug

讀心述先最有用 玩弄人地情感 心靈既傷害先最可怕

識得瞬間移動重返工？

可以不斷繼承咁多世嘅記憶落下世到先最撚屈。今世就算有超能力死9咗之後都係冇撚用。

可以變錢
但係1個鐘用得1次
仲要變都只係變做1亳子

記得呢個恐怖故
好似好無解咁

但我細細個就聽完後 就係到諗過解決方案 （為左等他日 我有心想事成呢個能力之後 可以識得活用）

就係 有左心想事成 係想搭lift搭快d前 首先會許個願係 不死身 /超人體質

或者 有心想事成 之後根本唔需要搭lift 可以瞬間移動 同 飛 點去都得

你變身做其他人 都會有一部份瑕疵 可能係外表 性格 而你唔會繼承佢嘅外表以外任何嘢 如果比人懷疑 會即時現型同減一年壽命

光停左唔代表唔存在喎
應該會好似投影機咁
你行到埋去咪擋左啲光
同時無流動都應該無野帶走熱力

天堂之門

唔係 永遠都只會係你一個人 你穿梭時空之後一切變番之前 你本來既時間線就進入平行時空

雖然唔知係乜黎
但我覺得呢個能力最主要可以保護自己
進可攻退可守
冇用時雞肋
有用時神技
例如將強敵化友,保護自己

時間倒流

Jojo奇妙冒險 第四部入面 有個主要角色嘅一種能力黎

Ching 有想法
我都覺呢種能力好勁 基本上要乜有乜

有超能力都諗翻工

一般瞬間轉移係會連埋掂住嘅嘢一齊移動, 有人拉住樓主, 咁嗰個人都會一齊被轉移, 不過只要係移去多自己友嘅地方都搞掂

直接去銀行金庫拎錢咪得

咁鍾意返工咪做帶貨
走私毒品黑警公安都拉唔到你
發過豬頭

又有得光明正大摸女（屌埋應該就多手尾跟）又有得賺錢，過大海賭德州撲克都贏曬，不服來辯

分身
可以同時返幾份工

將想像變成 現實
然後再想像自己有唔同超能力

光速屌西

個時間停止係連原子都停埋 只有你自己可以喐動 你唔可以除人哋啲衫 又唔可以揭開個骰盅 拎唔起人地張牌 你可以改變嘅只有自己同埋自己身上面嘅嘢

淨係記性好+計數叻會唔會好易俾AI取代

支持樓豬 做foodpanda接單肯定發達

如果照你果理論你本人都郁唔到，空氣中既原子都固定左
都係果句FF唔到講咁多科學理論

都話除咗自己囉 呢個po係 你講嘅超能力 我加限制畀你

心想事成算唔算超能力
或者要多幾個超能力既超能力

X教授

點解唔係iq 500

我直接限制咗 心想事成 只能夠變死物出嚟唔可以操控事情 費事嗰啲咩神燈許願比佢一百個願望嗰啲戇鳩嘢 每個人只可有一個超能力 嗰啲用超能力變超能力出嚟嗰啲都唔得

照你咁講空氣嘅molecules 全部都停 個人郁都郁唔到啦
依我講就同來自星星的你咁就最合理

我可以畀個能力你 可以睇到人哋睇到嘅嘢入侵任何人嘅腦 但係唔能夠操控嗰個人嘅行動 即係你類似係住喺佢個身入面 感受佢嘅生活 但係代價係當您使用咗呢個能力之後 你呢世都係全癱

咁無人叫你防到少少氣孔都唔開返一個

而我所指防病毒之類, 原理就好似CONDOM咁

時間暫停
隱身

但係又幼又軟

瞬間停止你瞬間移動

iq500嘅代價就係 呢個世界所有嘅人都覺得你係異類 你永遠都只能夠食綜援 冇任何工會請 你冇任何人會接近你 冇人會明白你諗乜 你所有嘅嘢都唔可以傳遞畀其他人 只有你自己一個睇通曬所有嘅嘢 但係冇人會理你

總之明我講咩就得啦

咁撞到粒麈又點計？要加restrict都加得make sense啲啦

係永遠都又粗又硬 但係永遠都射唔到

restrictions

天才係唔洗世人理解
500我創造人工智能陪自已都夠
或者用技術復製自己

呢個年代，有錢等於有權，點解唔係想要d賺到錢既超能力，例如透視眼去賭

呢啲ffpo本身就冇任何嘅科學可言 我加個咁嘅限制只係想唔好有任何一個能力係明顯好過其他太多 總之時間停止就係只有你一個人可以自由活動

雖然你改變唔到人哋 但係你摸落去人哋嘅皮膚都係有彈性 唔會係定格咗嘅

樓主中意啦，突然講科學又突然絛視，好撚難搞，可能佢陣係想瞬間移動係最勁

瞬移去金庫拎錢走人
仲要全世界都捉你唔到

長生不老

科學又唔係我講先嘅 講原子只不過係想表達你做唔到移動物品嘅行為啫

上面有講副作用

有超能力仲諗番工

限制：淨係可以用嚟返工/放工

jumper

係咪Spec

用得多好悶架

利申：打機用cheat體會到

100年先得31億秒 你停0.5秒已經死左

時間停止 可以唔冼OT

Time Freeze

𣊬間移動用來送外賣
一日賺幾千

意識轉移, 無限制意識轉移到方圓50米內任何一樣生物並完全控制, 可重覆運用
無限分身, 外表上同正體一樣, 分身絕對服從正體

都話有超能力唔番工囉

我諗起superman 都要返工

呢個係最屈機。

隱形， 不解釋

好容易比野撞死，同埋隱形包唔包衫同手持既野先

重要咩？

係, 可以瞬間插入啲女度.

魯魯修

冇，做好多野都唔方便姐

Geass個妹同佢扑野

仲返工？

時空壓縮

瞬間移動真係好無敵，免費環遊世界、食盡各地美食，玩到攰可以返屋企抖下再閃返出去

做諗做嘢
扑嘢啦九秒九

你變變下錢
D人發覺D錢唔值錢就唔撚用錢做交易你個能力即刻收皮
甚至個世界本身冇撚左交易呢樣野你又係收皮

點解你會覺得條女唔反抗

要幾重奴性先諗到無限foodpanda

控制意念
咁如果所有物種滅絕左咁點
得番冇意念既AI機械人管治世界
你有乜用

咁就要睇你想扑反抗
但可能條女覺得好新奇唔反抗

定你想扑個時間停止=吹氣公仔？

Geass

心想事成！
要咩有咩 屈到

因為現實我係條廢柴，冇特長

移去半空, 海底
踢開捉住你條友
即刻閃走

我要嘅超能力係控制全世界人除左我
個個都要番工

咁佢反抗你都插得入咪算你好野囉

正常人唔夠想像力啫
但係都叫正正常常做返d野
唔好下下將d想正正常常貢獻社會就叫奴性先得架

瞬姦姨洞

個idea好撚恐怖

Ching

林鄭話佢出現金，收埋哂係屋企

有無 side effect 先

諗起有個post話俾你有超能力但係有trade off

咁嘅邏輯不太可能 想像還想像大家認真少少
你諗下 如果連錢咁輕都拎唔到
淨係得自己可以自由活動的話
咁其實由你時間停止嗰一刻開始
你身邊所存在嘅任何物體 任何粒子 包括氣體粒子
你都係喐唔到 咁即係話其實你時間停止咗但係都喐唔到

injustice超人無敵咁
統治世界

痴撚線

仲月供？call put啦

欣賞你就算識瞬移第一時間都係諗返工

覺得你太認真，明顯大家講緊嘅時間停止係AV嗰隻
冇需要講物理上點達成，如果硬係要講，每一個超能力都有排講

佢已經痴左線
由討論超能力變左由佢定義超能力

時間停止咁咪可以慢慢行
到目的地再恢復返
咁咪係瞬間移動

冇錯 我已經唔想理佢地 硬要搵bug位

你會攰

中途唞吓咪得

時間唔可以無限停止 如果唔係太屈機 我想討論邊樣超能力最勁 但同時越勁既就負作用/限制越大 咁先有討論空間

時間直頭唔可以停止添

見樓主講到咁 先用佢嘅邏輯同佢認真下

可以 但限時 限次數 只有自己自由活動
咁其他能力就有可比性 冇咁勁既可以用多d

得你一個認真

瞬移去銀行夾萬囉

瞬移只得肉體 去到公司係裸體

所以要喺公司擺定套衫

控制到其他人既想法己經屈機

催眠 洗腦

其實有任何超能力，一畀政府發現一定會捉去研究

is

變幾百萬入落公司戶口

年尾老細會唔會出多兩千蚊bonus俾我呢

樓上嗰班係唔係香港人黎

有超能力唔返工咁要超能力黎做咩

你識瞬間移動可以毀滅地球 統治全世界啦 番工

所以話你細路仔唔識嘢 毀滅咗地球仲邊度有得返工

黎生真人上連登

擺明假膠嚟㗎啵

將女人身體自由操控先係最強超能力

但係釣咗勁多真心膠 本來諗住個個都噏個超能力返工嘅 點知個個都好似好認真咁討論

如果你既時間依然運行，你會衰老，而且早死

控制老細加人工 時間停止開ot
呢啲先係我想見到嘅

控制原子都係一個唔錯嘅超能力

露絲（施嘉莉·祖安遜飾演）是一個25歲的美國女子，居住於臺北市，被男友理查脅迫運送公事包給韓國黑幫老大張先生。張先生將她綁架，並以她的身體當成工具來運送神秘的合成藥品，她在抵抗之中被毆打，意外的吸收部分益智藥CPH4（某種生物酶，類似四氫生物蝶呤）[11][12]，致使獲得增強的大腦能力（超感受力、心電感應、隔空取物、心理時間旅行），而她可以選擇不感到疼痛或其他不適。此情節基於一個被普遍傳播的大腦的百分之十神話。露絲前往三軍總醫院，從她的腹部取出毒品；後來露絲返回晶華酒店，襲擊了張先生和他的保鏢們，控制身體電流強行讀取張先生的記憶，從他的腦海中找到持有藥物的另外三人的位置——巴黎、柏林和羅馬。

露絲回到她的公寓，開始研究她的身體狀況和聯繫一位知名的科學家兼醫生塞繆爾·諾曼教授（摩根·費曼飾演），諾曼教授的研究可能是挽救她的關鍵。之後，露絲提供她超腦力的證明，並飛往巴黎，要求當地警察隊長皮耶戴爾·里奧幫助。在機上，露絲的細胞開始瓦解，而需依靠更多的CPH4。她的力量持續増大，讓她能夠心念力癱瘓武裝警察和來自韓國的販毒黑幫，並趕緊找諾曼教授分享一切。她現在明白，生命存在的主要重點是傳授知識。此時，張老大和他的暴徒搶奪藥物，和法國警察爆發激烈槍戰。

在諾曼教授的實驗室裏，露絲講述時間和生活的本質以及人們對於人性扭曲的看法。在露絲的催促下，她靜脈注射所有的藥物，共計三袋半CPH4，身體開始溶解延伸黑色物質，吸取電腦及其他物體。並轉化這些物件，下一代超級電腦將包含她對宇宙與生命的深入瞭解。然後，露絲穿越時空，最終來到被暗示出是她的人類最早祖先，還碰觸猿人指尖，傳達生命文明。與此同時，張先生的手下以反坦克火箭筒摧毀大門，入內用手槍對着露絲的後腦勺，企圖殺了她。張先生開槍了，但子彈射出的瞬間，露絲的腦用量達到100％，消失在時空連續體裏。露絲解釋，一切的關聯和存在，僅能通過時間來證明。

露絲消失只剩衣物和怪異的黑色物體留了下來。里奧趕到實驗室，快速地擊斃張先生。諾曼教授這時看見，拿起由露絲的身體創造的超級電腦裏頭的一體式隨身碟，隨後黑色物質化為塵埃消失。里奧詢問諾曼教授，到底露絲何去何從，里奧的手機隨即收到一條短訊：「我無所不在。」

睇過

Xmen Jane

變哂靚女走埋嚟強姦你

東方 十六夜我都睇過
去到最後佢已經癲左 為左雞毛蒜皮既野照停幾百年再出返黎 扮無野繼續生活 身邊無人知佢異常

心想事成有個好致命嘅bug: 心情唔好講咗一句"好想死"

Feel到會頭暈

on lun 9, 我閃去金庫好過拉

有冇睇過batman?

唔一定係teleport
好似玩返轉 鑽木取火咁，將佢個功率放大到可以燒曬成座山
又或者減少自己身上重力質量，或者放大跳躍功率
再簡單啲係玩如意棒

技能最重要就係可以生存到為先要

有無限錢

有咩超能力都好, 最緊要果種能力係你獨有, 如果唔係就冇咁爽

咁去賭錢玩啤牌
停止時間睇對家牌

無得輸喇呱

係但用得太多小心畀人打

有超能力都顧住返工，你嗰種係超低能力

但係你預知道嘅未來係一定會發生無法改變嘅

識得讀心已經好正
可以睇穿你老細想點
佢會好睇得起你

如果真係識瞬移，仲返工？

我去偷哂啲人渣嘅錢，再一啲俾自己，

一啲俾有需要嘅人好過啦

但如果真係要揀一種超能力，

我寧願好似Hero S1個Peter 咁，

識得copy 人哋嘅超能力，

到時可以集多種超能力於一身，

但前提係要遇到其他超能力者

只可以好似jojo敵人個替身咁 問問題只知道佢係yes定no

你知道曬其他人嘅未來反應同未來嘅答案都冇得改變？有啲難講得通喎ching

好多人重困死係錢同返工
我自己就諗生存向同實用性優先

因為唔可以畀你咁屈機 類似嘅能力有本漫畫叫無能嘅奈奈 入邊有個人就係可以預知道未來但係佢預知道嘅未來係一定會發生嘅

名乎其實，貧窮限制想像力

超音速/光速移動已經正過瞬間移動
又快 仲幾乎等於隱形加時間停止
真正基本上做乜都得

瞬間轉移超正，做熊貓連電單車都唔洗買
一日做12個鐘，可以好快儲夠首期開始供樓

可以用超能力去創造一樣你唸到嘅嘢出黎屈機d

個鋪頭整餐整勁耐

自動返工放工打卡

飛天遁地同埋無限潛水
可能我好鍾意大自然

萬能

可以隨意穿越時空呢點已經贏撚晒
提前知道下個星期場波贏咩六合彩號碼係咩
股票邊隻會大升
邊樣野做衰咗又可以穿越返去reset
根本就係人生贏家mode

可以好似鬼咁上人身、 上d 後生仔到番學港女 上d有錢老到可要玩明星 上美國總統身仲可以射核爆玩幻幻

梗係能夠操控其他人思想最好

黎生又係你

無限體力仲好啦, 唔使訓教, 可以開工開足24小時

仲返工

射波必入都夠玩

Save and load

IQ博士有一集就係咁

變身成職業兒子

奴性真重

咁有念力正d，全世界你都控制到
要女有女，要錢有錢，要權有權

可以複製別人超能力嘅超能力。
贏哂。

咁咪買舊金同顯微鏡嚟玩

結果而言都係有賺

開嗰陣會唔會撞穿個頭㗎

瞬間移動正呀
眨吓眼可以去第二個國家
機票都閒返

光唔會被時間影響

此post已完

做foodpanda 屈機

神經傳遞速度都係超音速/光速 所以唔會

可以任意飛翔(身體頂到風壓)或者可以係水中生活，個世界已經精彩好多

返工受完氣唔開心，ot 完後就可去台灣行下夜市散下心，或者去日本食個拉麵
跟住第二日繼續返工

有呢個就要乜有乜

有瞬間移動仲諗返工

瞬移好危險，地球高速公轉自轉緊，一個唔覺意瞬左入牆，或者出左大氣層就bye bye 隱形都有風險，指模頭髮精蟲基因鞋印體溫，強姦人統統都唔隱形時間停止有副作用，發動得多就變相加速老化同減壽讀心/接觸感應，會令你對人好失望

其他好易被人用cctv 發現嘅超能力，例如再生、石化、治癒、念力、人體發火、穿牆、放電…離被人捉去實驗不遠

所以點解d 超人要匿埋喺後巷變身

梗係預知未來啦，賭馬贏馬，賭波贏波

召喚多啦A夢

個個都有仲算唔算超能力

隱形 好多限制
做犯法野都好多方法搵到你
體液 溫度 指模etc

自由控制嘅時間停止好似好啲

電流同人體點可以咁比

將樓豬jj變短嘅能力

好撚寒酸既用法

隨意變身成任何野嘅能力 可以變成其他人又或者變其他動物

幾年前有巴打講過：

超能力係 估中6合彩
失控果陣會連續估中幾十期6合彩
解決方法： 一路照住買

摧毀一切的能力，咁大家能超能力都唔洗用

又要FF又要有限制

有超能力都掛撚住返工
無救咖啦

實現一切願望既能力

瞬間移動係要有識嘅人先去到佢身邊，唔係話你鍾意去邊就去邊

Build in function

停人停已

幫我含到射咪得囉

可以變錢買起港鐵私家train返工，諗起都爽

入金庫攞錢on9

此等超能力（神通）有幾個先天限制
不能改變因果，不能賭錢，不能作奸犯科
總之就係類似機械人三大法則啲fd
之後就係不得玩弄賣弄神通

所以就算真係有咁樣能力，係咁樣嘅限制同無超能力嘅普通人其實真係差唔多

我搵人抬我去

自己都停埋咪唔知停左囉，咁就唔係能力喎

魯魯修？

呢兩樣加埋都無乜可能窮
至少都係醫生律師

有呢個能力，所有鬥快既運動都屈哂機

停下來慢慢睇，但係郁唔到

停左對眼同腦點process，你講果個似係加速世界果種反應加快到極限

Answer talker

瞬移去地球另一邊做即時速遞賺錢

無得揾錢就無意義 好慘:,)

啪一下手指工作量減半

黑子同淡希對此po表示不滿

樓主係黎生 已fc

政治嘅嘢我唔識 我淨係知你影響到我搵食

我最鍾意石頭帽

現實已經邊緣到冇朋友 比人當透明

細細個已經好想有瞬間轉移
終於搵到知音

日日番工逼地鐵逼到喊

改變天氣，最多細雨，唔會有颱風，一定可以返工

我屌你真喺好撚中二，又要有超能力，又要懶喺平衡咁set啲規矩，你諗撚得出有超能力都唔撚平衡啦。都唔撚知你諗撚埋啲一日幾次又可以儲乜乜柒柒做乜尻。

jumper最尾會俾人獵殺

讀心術 精神控制 你瞬移都只可以做我隻狗

石頭帽真正意義係做乜仆街野都無人理

原來9成港女都有超能力
當你做錯野 佢就會講足一世
計有冇著數 一蚊都唔會蝕比你

入到金庫，做咩要番工
黎先生 jpg.

識變行運超人

有jumper能力==有錢==有一切

你呢個叫無中生有，心想事成係直接改變命運

太屈了 等同萬能

替身攻擊

梗係繼續返工做foodpanda 啦😂

Charlotte?

記錯係呢個

超高校級幸運

改寫右手手掌10CM範圍內既現實